\renewcommand{\StartCERT}{
\newpage%
\resetgeometry
\setcounter{page}{1}

\rhead{\titreCERT}
\rfoot{\thepage}
\addfooter{\pdpSiegeSocialAdh}%

\newcommand{\EditEnteteCert}{
  \normalsize
	\edToAddrList{DADDR}%
	\beforeTabGar
}

\newcommand{\EditTabGar}{%
    \setlength{\tabcolsep}{5pt}
    \renewcommand{\arraystretch}{1.5}
		\ifthenelse{\equal{\CERTAVECSTAGE}{1}}{
        \begin{longtable}{| L{170pt} | C{150pt} | C{80pt} | C{50pt} |}%
        % Entête de toutes les pages
        \hline%
        \multicolumn{4}{|c|}{\textbf{COUVERTURE SOUSCRITE}}\\%
        \hline%
        \ac{| C{170pt} |}{\textbf{BÉNÉFICIAIRES}} & \textbf{Garanties souscrites} & \textbf{Date d'adhésion de la garantie} & \textbf{Stage}\\%
        \hline%
        \endhead
		}{
        \begin{longtable}{| L{170pt} | C{180pt} | C{100pt} |}%
        % Entête de toutes les pages
        \hline%
        \multicolumn{3}{|c|}{\textbf{COUVERTURE SOUSCRITE}}\\%
        \hline%
    		\ac{| C{170pt} |}{\textbf{BÉNÉFICIAIRES}} & \textbf{Garanties souscrites} & \textbf{Date d'adhésion de la garantie}\\%
    		\hline%
    		\endhead
    }
			% Bas de toutes les pages
        \hline
        \endfoot
        \endlastfoot
        \ListeBenefCERT%
		\end{longtable}%
}

\newcommand{\beforeTabGar}{%
  \parbox{150pt}{
    \vspace{35pt}%
    \begin{tabular}{l}
			\textbf{\No contrat : \NUMCTR} \\
			\ifdefined\NUMABA
				\textbf{\No adhérent : \NUMABA} \\
			\fi
			\textbf{Date d'effet de l'adhésion : \DATEACT} \\
	\end{tabular}
	\vspace{25pt}%
	}
}

\newcommand{\titreCERT}{%
      \begin{textblock*}{400pt}(150pt,30pt)
    		\textbf{\huge{CONTRAT COMPLÉMENTAIRE SANTÉ}}\\%
    		\vspace{3pt}%
    		\textbf{\huge{CERTIFICAT D'INSCRIPTION}}\\%
    		\rule[0.5ex]{12cm}{0.5mm} \\
  		\end{textblock*}
}

\newcommand{\EditLigneGarCERT}{%
    \ifthenelse{\equal{\CERTAVECSTAGE}{1}}{
      \parbox{170pt}{%
        \vspace{3pt}%
  			\BENEFCERT\\%
        Date de naissance : \dtNaissCERT%
        \vspace{5pt}%
		  }
      & \parbox{150pt}{%
  			\vspace{4pt}%
  			\edListToLines{GARCERT}%
  			\vspace{4pt}%
		  }
		  & \parbox{80pt}{%
  			\vspace{4pt}%
  			\edListToLines{dtADHCERT}%
  			\vspace{4pt}%
		  }
      & \parbox{50pt}{%
  			\vspace{4pt}%
  			\edListToLines{StageCERT}%
  			\vspace{4pt}%
		  }
	  }{
      \parbox{170pt}{%
        \vspace{3pt}%
  			\BENEFCERT\\%
        Date de naissance : \dtNaissCERT%
        \vspace{5pt}%
		  }
      & \parbox{180pt}{%
  			\vspace{4pt}%
          \edListToLines{GARCERT}
  			\vspace{4pt}%
		  }
		  & \parbox{100pt}{%
  			\vspace{4pt}%
  		    \edListToLines{dtADHCERT}
  			\vspace{4pt}%
		  }
    }
    \\\hline
}%

\newcommand{\EditTabCot}{%
    \hspace{15pt}\parbox{460pt}{%
      \setlength{\tabcolsep}{5pt}
      \renewcommand{\arraystretch}{1.5}
      \begin{tabular}{| p{200pt} | p{260pt} |}%
  			\hline
        \multicolumn{2}{|c|}{\textbf{COTISATION}} \\
        \hline
        \ifdefined\RecordHneuf
          \textbf{Montant de la Cotisation Annuelle} & \centering{\textbf{\numprint{\COTANNCERT} \texteuro}} \tabularnewline
          \hline
        \fi
        \ifdefined\MontantACS
          \textbf{Montant pris en charge au titre de l'ACS} & \centering{\textbf{\numprint{\MontantACS} \texteuro}} \tabularnewline
          \hline
        \fi
        \ifdefined\MontantEFF
          \textbf{Montant de la cotisation annuelle effective} & \centering{\textbf{\numprint{\MontantEFF} \texteuro}} \tabularnewline
          \hline
        \fi
        \textbf{Mode de paiement}
        & \parbox{245pt}{
          \vspace{4pt}%
          \centering{\textbf{\MODEREGLCOT}}
          \\\EXPMODEREGL
          \vspace{4pt}%
        } \tabularnewline
        \hline
        \textbf{Périodicité de paiement} & \centering{\textbf{\PERIODICITE}} \tabularnewline
        \hline
        \ifdefined\PERIODECOT    %  Afficher la ligne de montant de cotisation périodique
          \textbf{Montant de la cotisation \PERIODECOT }
          & \parbox{245pt}{
            \vspace{4pt}%
            \centering{\textbf{\numprint{\MCOTPERI} \texteuro}}
%            \\\EXPLTERME
          } \tabularnewline
          \hline
        \fi
        \ifdefined\TERME
          \textbf{Terme}
          & \parbox{245pt}{
            \vspace{4pt}%
            \centering{\textbf{\TERME}}
            \\\EXPLTERME
            \vspace{4pt}%
          } \tabularnewline
          \hline
        \fi
        \ifdefined\RecordHneuf
           \multicolumn{2}{c}{\it{La cotisation due jusqu'au \DATEFINCOT~sera calculée au prorata de la cotisation annuelle ci-dessus.}}\\%
        \fi
        \multicolumn{2}{p{450pt}}{Tous les éléments figurant sur le présent certificat d'inscription sont donnés en fonction des critères en vigueur au jour de son établissement.}\\%
        \multicolumn{2}{p{450pt}}{\EditSign}%
  		\end{tabular}
%     \end{table}
    }
}

\newcommand{\EditSign}{%
    \vspace{2pt}%
  	\hspace{50pt}\fbox{
    \begin{minipage}{150pt}
       \begin{center}
            la M.N.T \\
            \vspace{10pt}%
            \textbf{Mutuelle Nationale Territoriale}\\
            Mutuelle n° 775 678 584\\
            Régie par le Code de la Mutualité
       \end{center}
    \end{minipage}
    }
    \hspace{150pt}\parbox{100pt}{
      Fait à Paris, \\
      Le \DATEEDT
    }
}

\newcommand{\FinCERT}{}

}
